大家期望O既 係點樣O既結局?

5大訴求充期量只係5條戰線
我地係呢場運動O既最後到底想要O既係D咩 我希望大家快D搞清楚

你想生活O既香港係一個點樣O既香港?

我希望O既係一個自由O既香港, 一個屬於香港人O既香港
只要一日有共匪O既存在, 一日都唔會出現理想O既香港
所以我地O既戰術目標應該係共產黨O既完敗

要達成呢個目標單單靠香港O既抗爭者係唔夠
但係香港人要認清自己係呢場世界大戰O既定位
香港係97年被殖民後, 香港O既抗爭者而家頂多只可以算係被佔領地O既遊擊隊
即使相對大眾, 作為遊擊隊, 你O既工作唔係直接面對面同你O既敵人正面對決, 而係想辦法拖垮你O既對手大後方, 慢慢咁放血
恰巧香港正正就係中共資本物流O既春袋
再之後O既事 我相信有更多人比我更熟悉香港對中共黎講O既重要性, 我就唔多講啦

人道主義同國際輿論既係我地O既武器,亦係我地O既盾牌, 等我地可以係"非暴力" O既前題下
係"公開場合" 進行遊擊活動, 但係示威行為只係畀我地係世界各地O既"盟友" 大義去進行國對國間O既輿論同經濟戰。

我地要做O既係更實質上O既"破壞". 破壞中共洗黑錢O既渠道, 破壞中共係香港O既利益, 破壞中共利用香港做外銷O既白手套.

香港人有唔同O既背景同職位, 詳細可以做D咩就要自己諗
但係只要能夠達成你心目O既戰術目標，拖住中共O既後腳，無野係 off limits